[年經]蔥油vs豉油

撈飯黎講
蔥油
豉油

pish

呃正皮

一面倒

兩溝架wor

蔥油肥好多

滾熱辣蔥油加幾滴頭抽豉油

加豬油

小巴黎啲蔥油

豉油一定要用李錦記

專家
你d爛鬼豉油輸到仆街